俾黑鬼叫nigger 可唔可以叫返佢？

同佢都ok容易見到（隔離屋）佢今日見到我yo my nigger what’s up可唔可以nigger 返佢

可以 但可能會俾人打

fd底可以
最好你都係nigger
咁就包冇死

mc nuggets

扮唔知 問返佢咩係nigger

你可能會比佢打死 d黑鬼好奇怪 佢叫人nigger就得 人地叫佢nigger就發老脾

唔好。。。佢咁樣稱呼你其實代表你地之間關係好好，但你千奇唔好用n word稱呼返佢，你其實可以叫佢bro已經好足夠

咩黎嫁

我都想識返啲力架fd

叫返佢 what’s up ching chong

me too 覺得佢地好好玩

nigger : hi kong pig
You : hi nigger

鬼仔叉仔都係垃圾

trap

Or hey u motherfking riceeater

力架好過啡人

叫返佢 chinaman

就咁what's good homie啦

+1

香港人叫人中國人就得
人地叫你地中國人就發老脾咁上下囉

你hi 番佢 little yellow friends

黑鬼叫nigger無問題
其他人種叫nigger就係歧視